* Overloadear metodos para que respondan a atributos del front matter

* Convertir Site y Post en adaptadores de ActiveRecord, para que podamos
  trabajar de la forma Rails (con asociaciones, etc.)

  O tal vez solo extender Array con SiteCollection o algo así
